女朋友重視朋友多過我

有冇人都係咁？ 好冇地位 喺佢心目中屋企人>朋友>我

我不能接受
賤過地底泥

好快分手
利申過來人

好過我，根本冇女重視我

又未到地底泥嘅⋯

屌你咪烏鴉口啦

你個priority 已經係佢會關心既人 既最後啦
差同事咋 咁都唔係泥係乜

你忍到咪唔會（咁易）分

真
過來人

未出黎做野 所以係同學

樓主唔信咪算 我見緊工都催9我
叫我走 話約左frd
我又on99咁妥協佢
搞到要等多2個禮拜先in得曬
最後唔請

散左對你係好事
不過你真係好on9

係
分手都係上個禮拜6嘅事姐 講埋啦
識左3日代替到我3年
樓主自己諗啦

重視屋企人有咩問題 屋企人我覺得無野可以取代到
但佢重視朋友去到咩程度先？

過來人
忍得一時忍唔得一世

冇話有問題喎我自己都 重視屋企人多過佢

屌你地接龍
但認真
我都係過來人....

乜你唔覺自己拍到單身式拍拖咁咩?

我當年對住ex就係忍
結果就係換黎佢話對我無左feel
鬼咩on9
重視屋企人fine
其他時間見fd仲多過自己
點keep姐

樓豬你唔信的
試下同佢講下話覺得對方唔重視你
佢應該會話不如分開係最適合

一個愛你重視你的人 唔會咁樣架

琴晚同佢攤牌 話再係咁就分手 點知佢喊晒咁話唔好 話佢一定會改
覺得自己好似好衰咁 希望佢唔係得個講字啦

岩岩分手，過來人

講大話一世只可以屌暗瘡肥婆

衰乜鳩 佢問題你講返出黎姐 好過最後冇講
依家咪仲好 你可以食住佢